大家要冷靜，唔好中政府計

無論點都好，政府依家呢個階段唔會咁輕易暴力清場。依家輿論企喺我地呢邊，大家要和平。
依家政府乜都唔做，我反而擔心佢會設局引誘我地衝擊，咁到時佢地就會明正言順去暴力清場。
所以點都好，大家屌佢地老母算，唔好俾位人入我地。

God bless Hong Kong

push

Push